(公投)紅湯定白湯

正皮 紅湯
負皮 白湯

肯定係紅湯
白湯多數開出嚟 無咩誠意

紅湯仲要勁多菜

靚湯

利申:紅湯
又有菜又唔會膩 而且好開胃

紅湯啲菜軟淋淋好正

啱啊,勁好食,又入味

小學雞先飲白湯

負評ed

紅湯冇得輸

紅湯明顯真材實料
衰極都有舊茄膏健康啲
白湯一飲就知開粉

辣紅湯>白湯>唔辣紅湯
有咩嬲得過叫紅湯唔辣，仲要冇辣椒仔

白湯中伏機率80%
紅湯中伏機率20%

雖然有啲係好辣，但係幾辣都要飲曬

紅湯贏緊，好波

其實白湯先難伏喎
紅湯好易煮得衰

以前上舊登睇過話紅湯會擺過夜
白湯唔會

紅湯啲菜中伏率高喎

夏天紅
冬天白

紅湯

奶類格夜好易酸

其實西湯都幾多元化嫁 一般餐廳既紅白湯大多數係垃圾 紅湯煮唔出啲雜菜味 白湯又奶溝粉好少真係落忌廉

不過一分錢一分貨冇計啦

中湯

記得有人講過白湯吐痰都無人知

貴餐廳白湯 平餐廳紅湯

有時D紅湯好似落咗醋咁

但我經常飲到啲白湯
係又稀又無奶油香甚至得2粒粟米
pizza hut嘅忌廉雞湯曾經好高質
近2次去都跌哂watt

反而紅湯只要夠熱，有啲酸辣
已經可以呃到味覺
如果再加上有少少好淋嘅椰菜紅蘿蔔
甚至有2粒牛肉粒
你都咪話唔爽